{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_032499",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=63592&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "나주 Q"
    },
    "text": "ここは羅州市外バスターミナルと羅州東信大学の近くに位置する羅州Qモーテルです。 このモーテルは駐車施設20台を保有しており、駐車の心配なくご利用いただけます。 周辺には羅州市外バスターミナルまで約3.5kmで車では6分の距離、羅州市庁までは約5.4kmで車では8分の距離です。 また、羅州ピッカラム湖公園までは約4kmで、車では7分距離に位置しており、自然と静かな空間を楽しむことができます。 光州松亭駅までは約2kmで車では8分の距離で、光州空港までは約4kmで車では22分の距離に位置しています。 ここでは便利な交通機関と様々な観光地や事業場を楽しむことができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "Q: 羅州Qモーテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "A: 羅州Qモーテルは羅州市外バスターミナルと羅州東信大学の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "Q: 羅州Qモーテルの駐車施設はありますか？",
            "answer": "A: はい、羅州Qモーテルは駐車施設20台を保有しています。"
        },
        {
            "question": "Q: 羅州市外バスターミナルまでの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "A: 羅州市外バスターミナルまでの距離は約3.5kmで、車では6分です。"
        },
        {
            "question": "Q: 羅州市庁までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "A: 羅州市庁までの距離は約5.4kmで、車では8分です。"
        },
        {
            "question": "Q: 羅州ピッカラム湖公園までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "A: 羅州ピッカラム湖公園までの距離は約4kmで、車では7分です。"
        },
        {
            "question": "Q: 光州松亭駅までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "A: 光州松亭駅までの距離は約2kmで、車では8分です。"
        },
        {
            "question": "Q: 光州空港までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "A: 光州空港までの距離は約4kmで、車では22分です。"
        },
        {
            "question": "Q: 羅州Qモーテル周辺にはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "A: 羅州Qモーテル周辺には羅州ピッカラム湖公園などがあります。"
        },
        {
            "question": "Q: 羅州Qモーテル周辺にはどんな事業場がありますか？",
            "answer": "A: 羅州Qモーテル周辺には羅州市外バスターミナルや羅州市庁などがあります。"
        },
        {
            "question": "Q: 羅州Qモーテルはどの交通機関に便利ですか？",
            "answer": "A: 羅州Qモーテルは羅州市外バスターミナルや光州松亭駅などの交通機関に便利です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 209,
        "QA": 427
    }
}